恆管的承諾

梁同學:學校跟我們說兩年之後會變成大學
快兩年了

大唔大學好講心態
只要你Pound of my school就冇問題